[巴士膠] 香港巴士司機係未應該好慚愧

睇完條片，以後唔好成日話唔夠位拗，乜鬼野內輪差外輪差，都係你技術渣

乜撚野路黎